發現玩刺客信條成本好似仲低

玩隻GAME最少真係可以一命換一命

一換一真實都可以嘅，但係義士之後點